有無人去過馬爾代夫窮遊？

住hostel 餐餐吃咖哩嘅話 一日$100 budget夠唔夠

有咩意思
去得馬爾代夫梗係要住靚靚酒店
日日chill住咁過

你咪慢慢chill 我鍾意窮遊唔得咩

樓主窮人思維 呢世都唔會有豪遊既一日

係

張機票都已經唔平，已經 filter 左唔少人

AirAsia

近埋行李飛機餐等等同普通公司差唔多嫁咋
Btw 好少人會去渡假勝地窮遊咁撚笨7

無行李唔吃飛機餐
想去睇下當地文化 同當地人吹下水

計埋行李先二千幾 要轉機
普通公司直航 你搵三千比我睇

去過 total 用左8000蚊
住maafushi居民島 食飯係可以100蚊一餐既
我join居民島酒店tour出去水上屋一日遊或者去水上活動
其實都唔錯

唔玩水上活動 淨係stay係male
當地餐廳食嘢要$100咁貴？

見到有膠囊旅館 $200一晚 好似唔錯

不如試吓窮遊香港5蚊一日

叫個最平唔加野飲囉

不如帶一箱杯麵去淥

不了 咁樣要買行李
見到當地有KFC $50港紙一個餐

啱啱search到食當地嘢一餐十零廿蚊就有

食屎算啦，食屎唔駛錢

食咖哩

樓主弱智假膠

真心 計劃緊去

美金？

記得直播比大家誤樂下

機票：等AirAsia特價時買 大約$2000
住宿：$200晚 X 5晚= $1000
吃：一日兩餐$20X2X5 = $200

去五日應該埋單三千幾搞得掂

唔係

Examples of cheap food in the Maldives
Rice with tuna 1,9 USD = 30 MVR free chips.
Rice with chicken 2,6 USD = 40 MVR
And the main dish, which is served only at lunch: curry with chicken or fish with rice unrestricted portion 0,97 USD = 15 MVR ( 0,65 USD = 10 MVR for a fish curry and rice 0,32 USD = 5 MVR ).

等緊AirAsia特價 預計9月或者10月去 到時出post

你只係去馬累島

係 純粹睇下當地人點生活 同人吹下水 問下佢地怕唔怕陸沉咁

好，save定POST

馬累島好細，你去5晚悶都悶死喇

第一次聽人窮遊馬爾代夫。啲人多數都係去搵靚酒店hea 同玩水上活動。你窮遊基本上呢兩樣野都做唔到。嗰度又好似冇乜特別景點睇除咗靚海灘同島

ching建議幾多日好

去睇當地生活文化only

馬累無野睇
唔去島仔無意思
越遠離機場既島/海灘越靚

同埋馬累無乜可能會陸沉
高過其他島仔好多

對睇風景/海 無咩興趣

吹下水姐 又唔一定係講Male 始終佢地國家有啲地方將來真係有機會陸沉

你直接帶合味道去啦

冇錢但又要威

太重 要加買行李

無諗住威

如果你堅持窮遊,去得咁靚既地方
建議你真係至少搵一日係食好住好玩好
唔好之後先後悔

考慮緊其中一日食KFC/marrybrown

唔好撚理樓主啦

去馬爾代夫仲要對睇風景同海冇興趣

有咩問題

唔係去親身去體驗點解係有機會陸沉
而係去當地聽人講故仔
同去到北歐唔自己去睇極光
而係去到突登唔睇淨係問個當地人極光有幾靚
懶係別樹一格
典型中二病
其實根本就係戇尻
到第二時個樣野真係消失左
後悔既只會係你自己

ching想問點樣可以體驗當地點解有機會陸沉

你自己去睇下個海灘就知
唔同島既海灘亦都有唔同體驗
去完馬累個垃圾碼頭就想可以以後同人吹陸沉故？
算把啦

大把人去挪威都無去睇極光啦 你話去到睇極光個鎮又唔去睇就話戇尻姐 我依家淨係去Male又唔係去當地啲觀光小島

夠好多人去台灣日本淨係睇演唱會/藝術祭 睇完就返黎 唔觀光啦 你唔屌鳩佢地戇尻？

起碼可以同人講馬爾代夫人係點睇佢地國家有機會陸沉 定係ching有識得係香港嘅當地人 介紹黎識下ok?

你鍾意啦
一開波已經有人叫你cheap cheap join 個one day jour 去d島仔都唔肯
淨係想係個垃圾馬累尻行
重有想講同當地馬累居民講陸沉到佢地死個日都唔會出現
真正比海嘯/水位上升收皮既正正就係你唔想去既島仔
你要做超級大傻仔無人會左你
你慢慢打住窮遊馬爾代來自high

你唔好咁痴線啦 你再係咁on9 你人生都就快陸沉 死窮撚

所以馬累居民成世淨係喺male唔會出島？ 同埋我唔係淨係去同人傾陸沉 主要係想睇當地人平時點樣生活

btw ching未分享點樣睇住個海灘體驗陸沉

已經好努力儲緊錢了

住埋d垃圾酒店就唔洗去馬爾代夫啦
你唔去d島玩你去黎做咩

唔係酒店 諗住住膠囊旅館

Male其實好多大陸佬因為中國同馬爾代夫起橋，同埋馬爾代夫個個見錢開眼，你窮鬼過去無人會理你

馬爾代夫最出名個水底你唔落水不如去海南島

去馬爾代夫唔玩水
仲要去得咁撚寒酸
你去長洲算啦屌你老尾

如果連Male都咁多支那狗的話就真係不了

已經去過

開個google map 咪得lor

南亞海嘯前去過個個島
而家已經收左皮
下次開post/攞光環時記得講窮遊馬累
唔好自high周圍同人講窮遊馬爾代夫

學到嘢
所以唔可以講歐遊 要講倫敦遊 阿姆斯特丹遊

Google map點睇文化嘢

同人講窮遊英國一星期
原來成個星期淨係 london zone 6 機場附近尻行
咁樣來攞光環自high
唔笑你係超級大傻至奇

鐘意窮遊唔係問題，但都要揀地方，馬爾代夫都窮遊不如唔好去

係 見好多人話自己去歐遊 點知淨係去得三四個國家 笑屎

你都計好曬數 想去咪去
唔洗理班友點睇 無錢唔比人旅行架咩
又唔係洗佢地d錢
雖然我都覺得你咁玩好on9
不過你開心咪得

同意

樓主試下窮遊大溪地，我睇你點玩

多謝巴打g持

邊度黎

搭AirAsia可以順便玩埋吉隆坡 幾正

緊係支持
網絡世界睇人仆街就最開心架啦

多謝

人地借中國錢填海呀, 已經唔怕沈

你窮遊做咩要去馬爾代夫
傻左

認真體驗居民生活唔應該留male
有好多渡輪咁既野去居民島

好似唔錯

又話淨係留係馬累
失望

我覺得至少點都要住一晚resort囉

其實你都係想擺張相上ig曬命啫
求其買張台北機票，再喺機場影個閘口咪得
咁唔止馬爾代夫，咩國家都有得你打卡

大溪地都唔識，自己google啦

以為得Male有當地居民住

好多居民出male番工同買日用品，你就話體驗生活

無用ig

睇佢地點生活 有問題

你會唔會叫人去中環商業區同上水藥房區體驗香港生活

我幾時有話要體驗生活 我係想睇佢地日常生活係點樣同埋文化嘢